白宮請願網站已經永遠關閉

JUST IN - has been taken offline and redirects to the new White House homepage now, which has no section to start a petition anymore.

以前啲紀錄全部冇晒

早就要close啦
變左黃大仙咁 乜鳩都許願

連打飛機都冇得打點算

這個係奧巴馬嘅野來，冇咗

牛逼死了

其實真係冇用

連燈仔丁都冇得打

奧巴馬時期產物
真係冇咩用

簽名師又少左機會出post

登伯：馬仔你搞埋o的咁既垃圾野，晒我時間

搞事呀你哋
班連登狗話好有用㗎

岩呀
反正都唔會回應
奶左3,4次野都知個網廢
係得某部份連登仔仲對佢有期望

都好

越多人簽過，越多人醒覺聯署幫唔到你

連登仔: 我地既簽名係星星之火，水中漣漪，一石激起千層浪

個網充滿連登仔啲精

連拜登都睇唔過眼要刪鬼左佢

絕對滅聲

之前成日叫人簽都唔知簽乜鳩
早執早着

次次個理由黎黎去去都係
無成本 各有各做 買個機會
反駁又話pr5毛

左膠其實好信呢套 我幾肯定係針對左膠同blm多過共和黨 因為後者其實真係唔興用電腦搞呢d野

連登仔都好信呢套

睇返上年D白宮聯署就想笑

stephy 仲未復合到

因為根本係廢既

祈禱可能仲有用

又要bin c

俾連登仔濫用到收左皮

點奶野法

簽名師

唔知幾多連登仔嘥左幾多時間開假email chok簽名 諗起都覺得on9

簽名師哭能左

咁冷氣軍師點抗爭了

國際跣

班軍師點算？

係咪想輸！

聯署師大批失業 師:「而家連少少無成本野都做唔到」

連登仔：簽名要求恢復白宮請願

有冇得聯署叫白宮開返個聯署

英雄所見樂瞳，不過你慢左一秒

阻你兩分鐘唔係唔簽下話？

識玩就知個網實際功用唔係要達標之後白宮回應
而係張一個議題放出黎討論 代表有呢個聲音存在
有一定人數有呢個意見 到時候會有佢嘅用處
回唔回應其實唔多關事
簽個陣你ff簽完會有人應係你ff太多

港共做嘢都鐘意用 市民話... 民調顯示... 啦

唔通咩都唔做呀？！

連登仔簽咗咁多次，有冇一次係有回應

早就要啦，一開始就覺得好兒戲
比埋d 假希望班兒登仔，冷氣人係到自high

右翼做開實事 左膠先鐘意玩呢啲做下樣

要做都唔緊要，咁咪就咁擺上黎講下係乜黎，比人簽

丫點知次次都講到話一定要簽，一定要分享出去，又話好有用好重要推上國際又盛，有人話冇用又屈人毛

全部同我入黎，簽名咁大件事無人推

慘
左膠政府關閉左膠鍾意做既野
->左膠政府原來比起左膠更近右翼
連登仔最鍾意做左膠鍾意做既野而唔做實事
->連登仔原來比起右翼更近左膠

阿豬阿狗都開得,邊個得閒理

成班人自己妄想簽名可以抗共
明明表達意見其實好基本
同埋呢個白宮網理論上唔會有咩data 泄漏
其他網叫你簽就難講

Cctoy最愛產物都摺

專制政府點會容許有聲音
睇佢白宮就起圍牆 墨西哥邊境就拆牆就知
冇咗疫情唔靠非法移民幫佢投票
中期選就已經收得皮

你講個事實出嚟叫班cctoy情何以堪

年中簽唔少
無撚用

將連登仔嘅希望一下打沉

下 咁我只可以講個效率低過我上twitter retweet 囉

同白宮簽署一樣

連登仔覺得好有用㗎，周不時叫人簽名on鳩鳩咁

-0-0 輸民意的

美國戰線已收皮

恥笑連登仔就最落力

我冇話唔做wor
不過twitter>簽名囉

連登過半經濟左翼

你都戇鳩講效率
你要咁講聯署無用嘅
上twitter retweet 仲撚廢添
投入嘅時間同回報效率差到無倫
無論美帝官定民意都無人care你喎
選到登登已經證明失敗啦
望下登登份政綱

以前唔識野以為好勁

白宮請願，又話白宮夠人數一定會回應

經過一年先知係垃圾打飛機，心靈雞湯

黑馬最叻就係搞gimmick野門面野

我只係曲其實唔做咪唔做。無用嘅做黎托

連登仔表示蓄奴冇問題，經濟效益最高

5毛出L晒黎

佢哋唔搵d無聊野做吓點樣attention seeking

1-tap petition

你鍾意啦
你覺得會有人無端白事上白宮網睇邊啲多人簽
定twitter熱門tag多人睇d呢
咁請問個聯署有用喺邊呢

做下樣既機會都冇埋

cctoy一向好撚左膠

咁呢到無人質疑twitter嘅
不過一個保護到你個人資料 又比你發到聲
切實成為一種聲音 一個民意
我覺得㩒幾粒制就做到 白宮網夠有突喎
Official 同 unofficial 點都有唔同嘅
有晒2個冇壞
還掂都係click幾下姐

咪話cctoy，好多自稱黃既左右都未識分

六合彩都無得買了

P牌柒頭出晒嚟

無 定無咩

無一次有回應

Obama 會回覆
但侵就理撚得你

就係因為無成本，阿豬阿狗都開得，咪變到d 議題愈黎愈膠囉去到後期真係柒到唔敢睇

如果你有一個一分鐘成功爭取嘅方法
對比白宮網的確好冇用

或者你話白宮網唔單只冇用仲會do harm 咁反而我明
但究竟係白宮網真係有問題定啲人ff太多
覺得抗爭好簡單

民主社會如果覺很一個statement一個發言機會有冇都冇所謂 仲抗咩爭
唔通隔離屋口講抗共，然後你叫佢收聲因為佢講一句野係冇用？

吹奏奧巴馬，你仆街了

簽名師要失業

晨早流流入黎睇
條自干五蜈蚣咁撚長既
上面果班咁低質 國家點樣出糧比你

支國統治世界之路又再開通了!

一上任就實行中國式管理
Answer/solve the problem✖️
Kill the problem✔️

左膠最鐘意做門面嘢

唔想標籤佢地5毛
但連有言論自由都唔識enjoy 仲笑人地會出聲
真係想講句奴性要咁重咩

事實係佢哋自己將啲基本野當做好高檔
然後就話個樣嘢係廢 因為無佢expect咁高檔

好事來的, 少左一堆聯署post

好嬲好嬲
要聯署了

簽黎把撚

有咩問題？
小左個俾人表達聲音既渠道，係大家既損失

又贏

咁就真係幾on9

事實係呢班狂踩白宮聯署嘅人現實應該係啲孤9寒，咩都諗過度過嘅人
可能叫佢click個like都等同割一忽肉
十足窮撚思維下下用錢用效率計所有嘢
比啲咩自由佢哋都唔會識享受

知到啦 知到啦 仲有好大盤棋下緊丫麻

多謝樓豬開post引哂D自干五出黎
平時都見識唔到連登咁多垃圾acc

白宮都應該要永遠關閉啦

是撚但啦 都冇撚用嘅 唔係有人真係簽聯署當抗爭呀

事實證明白官聯署網頁
只係個比人自我安慰既飛機杯黎

奧巴馬時期D垃圾

去南韓青瓦台請願要求恢復白宮請願

小心又比人話你係五毛

White House 要改名做Black House
如果唔係就歧視

失去了才會懂得後悔

聯署師哭了

又推高香港失業率

簽聯署
要人

唔簽仲咀咒人全家 好撚惡架 聽佢地講簽咗=贏

連登仔話乜都做咗先

屌你唔好咁講，開黃店串黃客都係抗爭既一種

繼續食黃店抗爭

衰鬼上帝

YES

燈仔係政治極左，經濟極右

即係自撚私

德國請願書有意義好多

成個post啲留言喺度馬後炮
做人唔好有結果然後黎嘲諷前人

德國個個先on9煩到痴線

最初都有簽,後來乜鬼狗屎垃圾都叫人簽,已經無理好耐

一早講左冇效益馬後乜鳩

被濫用左 乜鬼都簽

佢哋講完都仲未意識到自己精神分裂

算啦 侵侵輸咗 比佢發洩下啦

原來我5年前都開始反呢個左膠網站

你是馬前卒 不是馬後炮

fake news 👍

倒cctoy米？

兄弟爬山

簽左先啦 都唔洗用腦

簽左先啦

有呀
National archive 有完整backup

mola mola

中

去邊度簽名
可以支持呢個網站重開
畀我哋簽

連感覺全球社會脈搏既野都閂, 到時收風都慢咗而且冇咗直接渠道感受真正用家既諗法

冇得再請求美國出兵 cctoy含侵力冇得再打飛機了

兒登cctoy真係好可笑 仲當正自己天才果下先好笑 日日笑尻人美國總統 唔望下自己先

上年連仔不斷簽

樓主個名

一早要關
當年成班洗版同標題黨喺度spread個無撚用既聯署 煩到

當時話冇用會話你潑冷水

Cctoy自己開翻個啦不如

韓國青瓦台夠十萬係咪一定會有回應？

唔撚知呀
人地笑我咪跟住笑囉，
冷嘲熱諷又唔使成本，又有存在感，
邊會諗呢啲邏輯野啫

佢應該一早潛咗水啦 仲敢衝出來柒咩

雖然係無用
對於我嚟講 上網禁幾下制又無咩所謂

cctoy

隔兩日就一個

右翼係唔撚認為咁有用, 唔係因為佢地做實事

你個口食完屎, 做乜比埋我食? 我都無咁講過

唔簽又比cctoy屌5毛藍絲做人難

好似回應咗二百單

?

唔簽會俾人咒死全家架

好多冷嘲熱諷看穿世事嘅高人

講到好似舊年啲簽名post係保證有用咁
明明大家都知應該都冇用都照簽左先

我嘅訴求係簽名

啲國際大事佢哋都冇能力做
你睇入面啲成功例子都係紅綠燈延長兩秒level嘅嘢

會唔會係海外ip睇唔到咋

冇乜理過個網
許願樹嚟架姐
同求神拜佛差唔多
自high用

玩爛咗啦
狗屎垃圾都放上去

block哂上面班五毛

除咗過人權法之外，簽過嘅名好多都唔成事

諗起嗰件熱狗咩親子丼，日鳩日屌人前線上街鳩做，然後就日日開幾十個聯署就當自己真正救世主

有冇得請願去美國機票平啲

條友死咗未？

唔知，無follow過
只不過上年日日見到有班熱狗係到鳩share話自己影響到trump

連登仔簽白宮聯署=耶撚祈禱

幾時有話你講 你邊撚個

好心唔好係咪都話左膠
件事本身冇乜問題
只係運作上問題

（大量）公眾聯署要政府回應大型社會事件係正常，等同議員質詢、遞交聯署簽名等（雖則喺香港係冇用），有個正式渠道逼政府點都要畀個回應（即使係廢話）。

而家運作上嘅問題係
係咪真係有回應？
個門檻會唔會太低？甚至被玩到膠化咗？
應唔應該淨係限本國國民玩？定係歡迎全球？

民主社會應該有足夠渠道表達意見
有足夠輿論炒熱社會事件，政府先有人去針對問題處理
少個平台就少個方法

真利申五毛pr 佢地全部都係我同事

老細落咗order 叫我地努力啲洗地因為你地仲然緊我地40比0架

事實你呢啲人現實一定好撚蠢，乜柒都羊群心理，乜都盲中中做咗先，撞板痛完都唔識反思，下次繼續撞。人類係進化到可以思考到幾步後既嘢既生物黎，好似食煙咁，唔洗食過都推論到長遠身體健康會有問題，繼而應該經濟收入，家庭健康等等，唔會有人講唔食過點知呀，or我啱啱食咗幾支啦，唔見我即刻死咁on9既嘢效率唔重要？人既一生係得咁長，你想抗爭1年定10年呀？其實係你on9冇腦姐，唔係人地咩孤寒，你未進化咋

上訪

成班感情用事嘅傻鳩，成日都講做咗好過無做架啦
做埋啲垃圾嘢就感覺良好，但完全無對症下藥

簽名師失業

有地方比你簽啊

【緊急行動post】 如果話每日只需要$5就幫到手足，你願唔願意？

變咗革命代替品

熱狗最黑暗既一日

仲有德國

認命啦
係唔係五毛都笑尻你地啦

係China joe 管理下好難講

個出發點係好嘅 不過執行上有問題
濫用假email洗已經係一個

網絡垃圾

返去打你個飛機啦死左膠

其實咁大件事冇人講 + cctoy 核彈都係出自聯署
而家大眾開始醒 原來一直跟緊一班戇鳩仔做嘢

推! 第二次BNO平權聯署

聯署仲爭少少咋

入黎同我簽左佢

cctoy：五毛 Block

改下D字咪用得打飛機

改微博又得 , FACEBOOK又得 , TWITTER又得

反正大家河蟹標準都一樣

叫cctoy 手足點算

我要簽名啊~~~

唔係馬唔馬後炮
應該係壓抑好耐之前唔敢屌

簽嗰陣情緒勒索叫人簽
係你話有用
先有人簽 有人spread
簽完零跟進 好似被你撚咗棟咁
咁已經破壞互信啦
樓上仲講乜撚係個發聲機會

馬前卒會死先
馬後炮就留力

仲有之前個個德國聯署
又話有法律效力又情緒勒索係咪想輸又剩
最後達左標
到呢家咩聲氣都冇 彩你都有味

又話重返奧巴馬年代

都話咗ff簽完後有人應係自己ff太多
簽個名又撞咩板
仲話唔係簽個名等於割你一忽肉
犧牲好大喎

講真有個官方渠道比我發聲 講句野
我好enjoy的
你睇吓港共有冇先啦

冇棋架純enjoy言論自由
你做嘅嘢淨係click幾吓
請問你expect會有咩神奇效果？

呢個post見到成班人因為白宮網關閉
差啲要請埋小鳳姐慶祝
為嘅就係滿足個種踩人證明自己好醒嘅香港人心態
就知大部分人都唔值得有咩言論自由

簽個名其實唔等於出任可抗爭effort
只係一個公民責任去發聲

連登仔因為人地白宮唔應就即刻嬲9人
仲恨不得人地摺

呢個心態係咪連登獨有

舊年都出過post講聯署無用，而家執咗唔洗再見到啲聯署post。

最新白宮聯署出爐！！誓要黑警永世留喺大灣區！！

大家覺得「聯署撚」有咩可以改善嘅地方？

聯署其實同祈禱無分別 (內有建議改善方法)

左膠聯署撚崩潰

中左
禁/唔禁個制都有得屌餐飽

啲白宮聯署膠最鍾意話「無成本點解唔做？」「唔做又點知冇用？」
屌你老母！祈禱夠低成本啦，你有冇早晚祈禱，求天主叫林鄭月娥釋放義士呀？你唔祈禱又點知祈禱冇用呀？

聯署的成本唔只係按個制咁簡單，仲有一大班人洗版式宣傳聯署。
已經阻礙咗其他訊息的傳播。

你想像吓喺軍隊喺前線準備打仗，有個巫師每個鐘都打鑼打鼓係咁周圍叫人祈禱咒死敵軍。祈禱係低成本，但係咁推法低成本都變高成本啦。

最on9係聯署阻止何君堯入美國籍。

發起聯署果條友明顯唔知道何君堯係咪申請緊美國護照。
如果你知道何君堯申請緊美籍，你將依個消息爆比傳媒好過啦。
如果何君堯根本唔係申請緊，你搞依個聯署純粹消耗緊自己人嘅時間。
退一萬步嚟講，就算何君堯真係申請緊美國籍，唔洗你簽名美國都自然會起佢底，根本唔洗你簽。

連登仔仲含登

本來連登都唔係傾前線架啦
連尼住保到你架咩？

以前D紀錄全部過曬畀大陸

做完效率高既，有時間咪再做埋效率低既行動，無衝突既
不過依家執左都唔係咩損失

一人一票選舉都好左膠嫁

你天真姐抗爭喎宜家，你以為中共係民主國家？人地既行動咪大濫捕，DQ，721，831囉。你就做啲簽名嘢。你慢慢玩啦，宜家講句口號都犯法咪睇你點樣繼續玩落去

早期我都響應下，之後見無料到就慳返啖氣